【1728 泰祥街】 警方將一枚催淚彈射向民居。

【1728 泰祥街】 警方將一枚催淚彈射向民居。

痴撚線嫁, 死黑警

根本想殺人